（推返呢類穩定軍心post上熱門）不分化 不割𥱊 不分化 不割𥱊 不分化 不割𥱊

唔撚好再彈再屌
要既係事後檢討 唔係依家咁只係批判同屌

一致槍口對外！

撐緊返我地兩個幾月以黎最重要既精神
不分化 不割𥱊

推呀幫手推呀

唔撚要見到熱門既都係屌鬼屌剩既post

谷！

推

人呢？

？

幫手推呀

推呀推上熱門呀

要人要人！

要人！！！！

快撚啲推呀！

推！

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

快撚啲

不割𥱊

黑警死全家

幫手手推上熱門
洗撚走所有分化屌佢老母

721 811

幫推

核彈都唔割

支持事後檢討

推呀

唔要熱門見到分化屌鬼post

冷氣既: 請提供意見前提供左資訊先
資訊>>>>>>>>>>>>>>意見
冷氣有資訊, 前線有難處
拒絕互屌

push

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

我地軍心好穩！

推 支持

大大力做文宣啊

可以檢討、可以改進，但請等義士安全返哂屋企先。出到去，用到電話都未必得閒追post。單方面係最少前線上線既時間開幾個post屌佢地，唔俾機會佢地反駁，再帶風向用人數壓制佢地，咁樣唔公平。

冇分化本錢
除左左膠熱狗之外 反政府既都係手足

穩定軍心！

好開心聽到咁講！